CDPR根本就係荒版

波蘭遊戲開發商CD Projekt RED 旗下RPG大作《電馭叛客2077》，在經歷三次跳票後終於在12月10日發售，但是上市後玩家卻發現主機版不僅Bug超多，遊戲也相當不流暢，與 CDPR 先前聲稱延期是為了修Bug、改善遊戲體驗的藉口有很大的出入。不僅玩家不滿，現在傳出連內部員工也開始質疑公司。據《彭博社》報導， CDPR 內部已經產生了矛盾。

《彭博社》指出，據兩名內部員工透露，在本周四舉辦的全體員工視訊會議上質疑董事會，迫使管理階層對《電馭叛客2077》災難般的上市問題道歉。甚至還有憤怒的員工在華沙總部上貼出「我們要造反（We are rebels.）」的標語。

本次會議是在索尼宣布《電馭叛客2077》全面下架PSN前舉辦。會議上， CDPR 的董事向員工表示他們已經和索尼達成協議，但並未透露細節。直到周五才在推特上宣布「經過和索尼討論過後，決定暫時停止販售遊戲的數位版。」

有在關注《電馭叛客2077》的玩家一定知道，今年內 CDPR 曾多次傳出員工超時加班趕工的新聞，員工們一周上6天班、每天工作20小時的高強度工作。針對此情況， CDPR 董事會也表示他們已經有計畫在未來會進行改革，但並未透露細節。

會議中一名員工質疑董事會為什麼在今年1月、遊戲還是半成品狀態時對外宣稱遊戲「已經開發完畢可以遊玩」，對此董事會回答「會負起責任」；也有人詢問董事會到底在不在意公司名譽，因為高層制定了一個完全不切實際的開發截止日期，逼迫員工加班已趕在12月10日上市。

甚至還有開發人員詢問董事會「逼迫員工加班來開發一款講述大公司剝削員工的遊戲會不會太虛偽」，結果董事會只能含糊其辭。
對於整個會議內容， CDPR 發言人表示不會對公司內部會議的討論做出評論。

呢家左膠公司嘅虛偽一鋪露晒底。

執柒左佢啦

逼迫員工加班來開發一款講述大公司剝削員工的遊戲會不會太虛偽

嘩 呢句錐到咁應

以前細公司破產邊緣先做到好驚

不嬲做起左既公司
絕大情況都係每況越下
睇下apple 呢d就知

d員工有花紅分
應該個個都勁有錢

今年內 CDPR 曾多次傳出員工超時加班趕工的新聞，員工們一周上6天班、每天工作20小時的高強度工作。針對此情況， CDPR 董事會也表示他們已經有計畫在未來會進行改革，但並未透露細節。

2012年宣布出2077？要2017年左右先實際落手做
好撚你喇 屌你老母 咁早講定先 要3年內狂OT迫人出驚正仆街

其實W3個陣都係咁
聽講仲有一大班Devs因為拎唔到W3獎金所以走左
然後2077又再Loop過
根本就垃圾公司

幾時先唔會再見到Developers俾人當做1奴隸既新聞。

會唔會三年後就有人用兩粒核彈炸咗CDPR總部

「逼迫員工加班來開發一款講述大公司剝削員工的遊戲會不會太虛偽」，結果董事會只能含糊其辭。

董事會又嬴

請咁撚多女人加幾多班都只係用黎吹水講人壞話
真係做野既人可能只得一小班男人。
其實他全部廢柴

大公司會因為政治正確而請一半女人
有返工既人都知女人係咩生物

cd arasaka

今次係真係嬴
首日預售800萬份,我當一份350$HKD都成28億,難怪官方話第一日就COVER曬成隻game所有成本費用
受苦既係玩家玩半成品同奴隸Devs

班dev就係火星上嘅V

會有Adam Smasher做保安

johnny silverhand

爆咗機 已刪 GAME。。主線好短，應該將部份支線任加入去。。

Witcher儲個堆口碑 一鋪冇哂

荒坂係間好勁既公司，唔係呢間野可以比得上吧

game界係咪玩完
仲有咩開發商值得支持

witcher3走左好多?
唔怪得2077年得返黑鬼同有鳩既女人
trailer條女都無鳩埋

又真

可能員工感同身受
寫得仲好呢

都估撚到啲physics咁撚垃圾同ubi 一鳩樣

成個game界遊戲質素大倒退都係班垃圾女人累事

應該禁止女人讀cs,完全係文明大倒退

係下一隻仆街應該係rockstar

不過佢靠gta同rdr2都夠做

應該得唯一一間fromsoftware值得支持

Hades掛

逼加班Rockstar 講真出曬名

企業Virtue signaling 唔出奇

講真對消費者好都唔代表對員工好

唔怪得主線咁短. . 原來半製成品. 去到日本佬主線, 做幾個任務就完 接受唔到.
就算將來出DLC 已過氣

支持下indie game囉

主線好似19個鐘？

女人識閪打機咩

依家佢係對兩邊都唔好

管理層有問題賴返落班員工到

Keanu李維斯 本人

今次可以改良下做法 帶多幾粒核彈 同Smasher攬炒

Paradox Interactive

都唔算
on99比人用核彈炸樓
炸完一次又一次
總部啲閉路電視隨隨便便就hack到
正垃圾

每天工作20小時
係公司食訓玩呵，20小時做既野都關開發遊戲事？有10小時都偷笑啦！鬼佬做野既作風

唉 做臭自己個朵
得rockstar可以keep住高質

不過rdr2個online mode真係垃圾黎

我估本來cdpr係想三條life path各玩唔同主線，但最後撈埋一齊算

逼迫員工加班
睇唔到?